條女黎m話好痛咁可以點

天隔一方，我去唔到搵佢既話我可以點做

講咩說話好

飛咗佢

飲多啲暖水

好似係大忌黎喎清

同佢講有得痛好痛啦, 一陣無得痛你就驚

叫佢死撚左佢就唔痛

下次買個暖水袋比佢 痛就叫佢用

必理痛，紅色特強嗰隻
可以舒緩痛楚

經痛配方同藍色快速嗰兩隻都係無撚用的

真？

下次試下

叫佢黎完m睇婦科

敷暖水袋 放肚下面

認真
整杯黑糖薑母茶比佢
比個暖水袋佢
包佢即刻想嫁比你

止痛藥一唔食就會勁痛
好似似

宜家佢食m痛配方都仲痛（有時忍到佢都唔會食）

起碼止到痛先

其實你做乜都冇撚用
暖水袋又好 藥又好
用完食完都係痛的話
你仲可以點幫佢？
個個月都黎一次 同一句講完 下個月又要講過
咁大個人 黎過咁多次m 你仲有經驗過我啦
最後只會換黎一句 你唔care佢

利申 平時會磨熱隻手 敷係女朋友肚上面 幾有用
不過唔係佢身邊的話 講乜都係紙上談兵 冇撚用架

Btw 紅棗好似有用 可以試下

紅棗水？

唔知茶定水

叫佢用個暖水袋敷下肚先 同埋記得保暖
M完買D黑糖四物膏比佢沖黎飲 調番好D血氣 下次再黎個肚應該會無咁痛 我有飲開 覺得幾有用!

咪呀 黎完先好飯了飲 會山洪暴發

磨熱隻手
放條撚上去算啦